(食紙未）湯文亮：BNO僅「校外課程」 還未正式入大學

昨日早上去到茶餐廳，見父子兩人有爭執，原來老竇應承個仔，入到大學就送一部車畀佢。其實，個仔可以入大學，但條件是要完成一些既定校外課程，考試又及格，就可以正式入大學。

有老友話，英國BNO計劃空前成功，在開始接受申請後不足20日，已經有5000人申請，一個月應該有8000，一年已經接近10萬，而且計劃應該是慢熱，申請人會愈來愈多，可能會超越英國估計的上限15萬人，而咁多人離開香港，樓價一定會大跌。我就話樓市今年價量齊升，一定不會大跌。

老婆話，昨日中午同一位大媽食飯，食到一肚氣，原來大媽收到一張一千元coupon ，不過要食兩千元才可以用，兩個人中午食兩千元，本來都冇問題，但侍應知道用coupon，立刻口黑面黑，仲有，出品又貴又唔好食，所以一肚氣，哈哈，點解咁似BNO，其實 ，BNO就好似一張coupon，如果有，唔用又唔低，用了就一肚氣，但始終有很多香港人會用，英國佬這招的確高。

叫人買匯豐未

湯文亮家姐買中環中心買到輸身家，都係高人黎

日日都講BNO有幾唔好幾唔好你咪俾人去睇英國“蝕抵”吓囉

吞咗file未

講野好似飲早茶d廢老

湯文亮係邊位?

傻啦
根本借家姐個名過橋想炒樓啫

因為佢本身就係

日撚日話BNO唔好，去英國唔好，
我都話香港唔撚好呀，無機遇，無國際地位，請問你班撚樣幾時賣樓上大灣區發展呢？

日日都係茶餐廳聽人講
垃圾文
茶記是旦一個廢老出文都得

人地出文比弱智睇咋，弱智睇完後又攞黎打飛機

食完再寫

3年前
食撚完未

湯文亮靠佢家姐先有錢搞紀惠集團有限公司，佢家族有錢佢就唔洗入浸會書院讀化學

佢冇睇英國上年 11 月同啱啱份報告, BNO 係用嚟 trigger 打柒支那既槓桿嚟

如果佢日日話bno 好移民好 你重大撚獲

聽到佢咁樣講 反而重放心走

未必

可能係廢到外國都唔收